cmhk 下個月完約

9月就去台灣讀書
想要合約期無限制plan
攜號轉台